美軍空中制霸敘利亞, Su35根本看不到F22

「看不見的敵人在耳邊」 美軍空中制霸敘利亞Su35根本看不到F22 ...

支那同蛾狗樣 吹水就最撚叻 平時吹到幾勁幾勁 實際就一舊屎

台灣節目 睇下就算

已經出左新聞